覺唔覺廣州好玩過九州好多

覺

賓周仲好玩。

完全同意

雲吞麵好食過九州拉麵

廣州食野味, 好過食魚生刺身

好彩仲有粒栗子食

咩栗子呀，牛眼黎架

有咩玩先。

李家仁醫生極力推介
廣州旅遊大使

好補㗎

樓上

廣州

食在廣州正

食野真係幾正

個水煮魚食落好滑，分量又夠，3個人食到好飽，好似一共16x人仔

小明上廣州 馬欖爆樂同遊

鐘意自駕去廣州

一滴香+地溝油簡直絕配 其他地方食唔到